
# Flava

Просто супер)

Миксины sass `+`

Можно переходить на следующий уровень, ширину задаем в %, высоту почти никогда не ограничиваем, делаем  в css-переменных карту для отступов, --size-4: 16px, а для больших отступов --layout-4: 40px или что-то подобное)

